appeal 唔appeal 好

屌佢老尾hku mech 2406 同 mech 2414,自問俾足300% effort , mid term , exam 又識哂，點解最後得b+,上A-真係好難， 定條curve 本身好高

冇source點玩呀

Nei sun 有， 係太撚易條curve 高到on 9 定點

B+仲想點

人人aim 唔同唔同你吵

溫左咁內先dum 心， 憑良心講你覺得份卷係咪易先

Sorry 唔阻你自言自語

Push

appeal都唔會睇多次你份卷 只係check下有冇technical error
email professor應該仲大機會啲

總有啲人一見到呢啲話題就嚟鬥慘大會